兩地擴疫 香港=蘇燦哈爾燦 澳門=博達爾多 中共=曾格林沁

屌你老母

蘇燦 鈀上無箭，博達爾多勝

up nud 9

D 名好笑